我想同安宥真拍拖

我想同安宥真拍拖

想屌佢

不可以

你同綠卡人一齊去睇醫生啦..

心動了..

唔奢求擁有佢 可以做佢呀哥每晚望住佢睡臉打j就滿足

Ching病重

有得望咁點解唔插入

咁花心？😳

昂哥咁緊火?

有得望=插入 ching思想好危險

我ship最萌身高差奈真cp唔花心啦..

斬哥唔會明毒能出既係火(33%)+寂寞(66%)..

我睇開嗰啲教學片都係咁做

剩低嗰1%係咩

拍拖但唔俾做愛
俾盡拖下手仔錫下咀仔
連French kiss都唔得
咁你肯唔肯？

點解唔肯..?

唔可以

樓上啲色狗幾時死

NO😑‎

我負責做X，你負責拍拖

痴線

？